{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_033618",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.goodchoice.kr/product/detail?ano=2698&adcno=1&sel_date=2023-11-07&sel_date2=2023-11-08",
        "collectedDate": "2023-11-15",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "익산 초코"
    },
    "text": "宿泊施設は客室利用基準で2人です。 追加人数は1人につき1万ウォンが追加されます。 駐車場は正門の駐車場を利用したり満車の場合、建物の隣の裏門の駐車場を利用できます。 駐車施設は計0台を保有しています。 宿泊施設は益山共用バスターミナルまで約900mで車で約4分の距離に位置しており、高速バスターミナルまで約900mで車で約4分の距離に位置しています。 益山駅までは約2kmで車で約6分の距離に位置し、韓屋村までは約8kmで車で約20分の距離にあります。 圓光大学までは約3kmで車で約5分の距離に位置しています。 客室の内部施設は202年に新たに用意されており、オンシーズン、特定日、祝日の前日には料金が変動する場合があります。",
    "QA": [
        {
            "question": "宿泊施設の客室利用基準は何人ですか？",
            "answer": "宿泊施設の客室利用基準は2人です。"
        },
        {
            "question": "追加人数ごとに追加料金はいくらですか？",
            "answer": "追加人数ごとに1人につき1万ウォンが追加されます。"
        },
        {
            "question": "駐車場はどこにありますか？",
            "answer": "駐車場は正門の駐車場を利用したり、満車の場合は建物の隣の裏門の駐車場を利用できます。"
        },
        {
            "question": "宿泊施設の保有駐車台数は何台ですか？",
            "answer": "宿泊施設の保有駐車台数は計0台です。"
        },
        {
            "question": "益山共用バスターミナルまでの距離は何kmですか？",
            "answer": "益山共用バスターミナルまでの距離は約900mです。"
        },
        {
            "question": "高速バスターミナルまでの距離は何kmですか？",
            "answer": "高速バスターミナルまでの距離は約900mです。"
        },
        {
            "question": "益山駅までの距離は何kmですか？",
            "answer": "益山駅までの距離は約2kmです。"
        },
        {
            "question": "韓屋村までの距離は何kmですか？",
            "answer": "韓屋村までの距離は約8kmです。"
        },
        {
            "question": "圓光大学までの距離は何kmですか？",
            "answer": "圓光大学までの距離は約3kmです。"
        },
        {
            "question": "客室の内部施設はいつ新たに用意されましたか？",
            "answer": "客室の内部施設は202年に新たに用意されました。"
        },
        {
            "question": "料金は特定の日や祝日の前日に変動しますか？",
            "answer": "オンシーズン、特定日、祝日の前日には料金が変動する場合があります。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 231,
        "QA": 338
    }
}